# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-23 15:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\article.py:42 .\product.py:69
msgid "File already generated."
msgstr "文件生成成功"

#: .\article.py:46 .\product.py:73
msgid "File generate failed."
msgstr "文件生成失败"

#: .\cart.py:64
msgid "Please choose a kind"
msgstr "请选择一种商品"

#: .\cart.py:75
#, python-format
msgid "The minimun order quantity of the product is %(value)s"
msgstr "最小起订量是：%(value)s"

#: .\cart.py:84 .\cart.py:115 .\cart.py:154 .\order.py:25 .\wishlist.py:29
#: .\wishlist.py:64
msgid "Opration successful."
msgstr "操作成功"

#: .\cart.py:88 .\cart.py:236
msgid "Unknown Exception"
msgstr "异常错误"

#: .\emaillist.py:20
msgid "Add email to email list success"
msgstr "加入邮件列表成功"

#: .\emaillist.py:24
msgid "Add email to email list failed"
msgstr "加入邮件列表失败"

#: .\index.py:28
#, python-format
msgid "You are resetting you password in %(sitename)s ."
msgstr "您正在重置您在%(sitename)s的密码"

#: .\index.py:29
#, python-format
msgid "Today is %(sitename)s."
msgstr "今天的网站名称：%(sitename)s"

#: .\index.py:30
#, python-format
msgid "Today is %(month)s."
msgstr "今天是%(month)s月"

#: .\index.py:31
#, python-format
msgid "Today is %(month)s %(day)s."
msgstr "今天是%(month)s月%(day)s号"

#: .\myuser.py:41
msgid "Registration faild."
msgstr "注册失败"

#: .\myuser.py:87
msgid "Your account name or password is incorrect."
msgstr "您输入的账号和密码不正确"

#: .\myuser.py:157 .\views.py:108
#, python-format
msgid "You are resetting you password in %(site_name)s ."
msgstr "您正在重置您在%(site_name)s的密码"

#: .\myuser.py:158
msgid "Your password reset apply is succeed.Please check your mail box."
msgstr "您的密码重置申请已经生效。请检查您的邮箱。"

#: .\myuser.py:160
msgid "Please check your verify code."
msgstr "请检查您输入的验证码"

#: .\myuser.py:187
msgid "The password has been reseted."
msgstr "密码重置成功。"

#: .\myuser.py:190
msgid "Opration faild."
msgstr "操作失败"

#: .\myuser.py:221
msgid "Address successfully saved."
msgstr "地址保存成功。"

#: .\order.py:30
msgid "Parameter Error."
msgstr "参数错误"

#: .\order.py:45
msgid "Address is not correct"
msgstr "地址不正确"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:17
#: .\templates\classic\cart_detail.html:20
#: .\templates\classic\check_out.html:61 .\templates\classic\orders.html:19
msgid "Product Name"
msgstr "商品"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:18
#: .\templates\classic\cart_detail.html:21
#: .\templates\classic\check_out.html:62 .\templates\classic\orders.html:20
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:19
#: .\templates\classic\cart_detail.html:22
#: .\templates\classic\check_out.html:63 .\templates\classic\orders.html:21
#: .\templates\classic\product_detail.html:70
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:20
msgid "SubTotal"
msgstr "小计"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:53
#: .\templates\classic\cart_detail.html:29
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:54
#: .\templates\classic\cart_detail.html:30
msgid "Clear Cart"
msgstr "清空购物车"

#: .\templates\cassie\cart_detail.html:69
msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "立即下单"

#: .\templates\cassie\header.html:57
msgid "MY ACCOUNT"
msgstr "我的账户"

#: .\templates\cassie\header.html:58
msgid " My WISHLIST"
msgstr "我的愿望"

#: .\templates\cassie\header.html:61
msgid "LOG OUT"
msgstr "注销"

#: .\templates\cassie\header.html:63
msgid "LOG IN"
msgstr "登陆"

#: .\templates\cassie\login.html:11 .\templates\classic\login.html.py:14
msgid "New Customers"
msgstr "新的客户"

#: .\templates\cassie\login.html:17
msgid "Create an Account"
msgstr "注册"

#: .\templates\cassie\login.html:20 .\templates\classic\login.html.py:22
msgid "Registered Customers"
msgstr "老客户"

#: .\templates\cassie\login.html:33 .\templates\classic\forget_password.html:9
#: .\templates\classic\login.html:56
msgid "Forgot Your Password"
msgstr "忘记密码"

#: .\templates\cassie\login.html:35 .\templates\classic\login.html.py:55
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: .\templates\classic\cart_detail.html:10
msgid "Shopping Cart"
msgstr ""

#: .\templates\classic\cart_detail.html:23
#: .\templates\classic\cart_detail.html:67
#: .\templates\classic\check_out.html:64 .\templates\classic\orders.html:22
#: .\templates\classic\orders.html.py:83
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: .\templates\classic\cart_detail.html:43
msgid "Remove item"
msgstr "删除"

#: .\templates\classic\cart_detail.html:81
msgid "Checkout"
msgstr "下单"

#: .\templates\classic\check_out.html:19
msgid "Select your shipping information"
msgstr "送货信息"

#: .\templates\classic\check_out.html:35
msgid "Shopping Method"
msgstr "送货方式"

#: .\templates\classic\check_out.html:46
msgid "Payment Information"
msgstr "付款信息"

#: .\templates\classic\check_out.html:54
msgid "Order Review"
msgstr "订单确认"

#: .\templates\classic\check_out.html:88
msgid "Return to Cart"
msgstr "返回购物车"

#: .\templates\classic\check_out.html:96
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: .\templates\classic\check_out.html:103
msgid "Shipping Fee"
msgstr "运费"

#: .\templates\classic\check_out.html:117
msgid "All Total"
msgstr "总计"

#: .\templates\classic\check_out.html:128
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: .\templates\classic\forget_password.html:52
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#: .\templates\classic\header.html:18
msgid "My Cart"
msgstr "我的购物车"

#: .\templates\classic\header.html:19
msgid " My Wishlist"
msgstr "我的愿望"

#: .\templates\classic\header.html:20
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: .\templates\classic\header.html:36
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: .\templates\classic\header.html:38
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: .\templates\classic\index.html:39
msgid "Translate in template."
msgstr ""

#: .\templates\classic\index.html:40
#, python-format
msgid "This string will have %(value)s inside."
msgstr ""

#: .\templates\classic\login.html:9 .\templates\classic\login.html.py:13
msgid "Login or Create an Account"
msgstr "登陆或注册"

#: .\templates\classic\login.html:27
msgid "Please log in with your e-mail and password"
msgstr "请使用e-mail和密码登陆"

#: .\templates\classic\orders.html:31
msgid "Order number"
msgstr ""

#: .\templates\classic\orders.html:31
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\classic\orders.html:32
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: .\templates\classic\orders.html:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\templates\classic\orders.html:54
msgid "Waitting Shipping"
msgstr "等待发货"

#: .\templates\classic\orders.html:81
msgid "Order Placed Time"
msgstr "下单时间"

#: .\templates\classic\product_detail.html:56
msgid "Market Price"
msgstr "市场价"

#: .\templates\classic\product_detail.html:57
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .\templates\classic\product_detail.html:67
msgid "In Stock"
msgstr "在售"

#: .\templates\classic\product_detail.html:80
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入购物车"

#: .\templates\classic\product_detail.html:85
msgid "Add to Wishlist"
msgstr "加入愿望清单"

#: .\templates\classic\product_detail.html:120
msgid "Product Description"
msgstr "商品描述"

#: .\validate.py:37 .\validate.py:47
msgid "The email has been registered!"
msgstr "邮箱已经被注册"

#: .\validate.py:41 .\validate.py:51
msgid "The email has not been registered!"
msgstr "邮箱还没有注册"

#: .\validate.py:61
msgid "Varify code is correct."
msgstr "验证码正确"

#: .\validate.py:65
msgid "Varify code is not correct."
msgstr "验证码不正确"
